跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

推

今晚唔係end game 小心

Not end game , just a beginning

今日狗力應該薄弱，有機會要綁起一兩隻，搶曬佢啲裝備

推唔到都要推

驅逐共匪 重奪香港

push

要求英國宣佈中英聯合聲明失效
香港獨立

不抗爭

正 好似咒語

講左幾個月，希望真係停陣地

含撚啦你

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

be water hit n run

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃！
要安安全全返屋企！
香港加油！

快閃 較鬧鐘

背你妹咩

驚啦?

全面游擊戰不要打陣地

快閃=冇日程表？

Be water

日程表只係比和理非
依家和理非都會比狗咬既話
日程表只係作繭自縛

咁我點鳩知去邊度快閃呀？不流都係跟日程表再揾在場既勇武。

屌你 出去熱門睇集合地點啦

唔好被拉為上 勿送頭

pish

各位手足情體諒，我以信奉伊斯蘭，但仍然堅持五大訴求缺一不可。